唔知幾時開始 比人標籤左做五毛

有冇同路人

五毛咪幾好 我比人話係國安